有冇人ig無啦啦unfollow左人？

啱啱係度睇ig發覺無啦啦佢自己unfollow左一堆人 做乜鳩

係咪俾人hack 左

樓主比人blk左

俾人block左囉

係咪人地唔俾你follow

唔係 係無啦啦少左10條友 唔知做乜

真係喎 following followers都無啦啦少左堆
點解要block我

同一時間比10條友block？

我都係 間唔中就係咁

平時最多都係見過一兩個 而家做乜冇左成堆

我都係 一下冇左10幾個followers

我都會 有時係short short地 每次log in個人數都唔同

ig做乜鳩

人地可以由個follower list remove你

我今日睇都冇左10個

成班集體unfol我？

我都係，係咪之前計錯數

我都冇左十幾個following同followers

兩邊各少六個

唔關事 見到好多人今日po story都話突然間unfol左人或者俾人unfol

佢個數字錯咋，你人手數係一樣

你特登去數幾百個followers？

我少咗200個followers

以前有試過

一樣情況 有冇知點解

妳大獲了，自爆
利申：有follow開，睇了story

我都少左廿個左右

應該係刪咗啲bot account
估唔到有咁多係 我見身邊唔少咗都少咗1 200
冇所謂啦 仲好, 呢啲account本身都唔會like你

你比人block完再unblock 都會有同樣效果😂😂😂😂

follow咁多bot做乜

係follower

點解會有人記住follow咗幾多人

得幾個follower點會唔記得

個數字又唔係大 一兩百咁 記得好正常

應該講得幾個follow

奇怪嘅人我個ac accept嗰啲都係真人但係都少左 點解咁

唔通我都有follow啲bot？

小妹得幾個followers

我都試過
睇返原來見到自己block 左人
但我明明冇做到
之後follow 返個個人
隔一排又見到自己block 左人

比人hack左

我都係 又係小左10幾個

少左12個😂

係咪following同followers都係？

無少過

人哋block咗你咪follow唔到人囉

following少咗十幾個

點會同時間幾個人一齊block呀

你做咗啲乜自己知

好耐冇同人交流 平時個數唔郁

會無端端follow左人

我都少咗十個following，但都唔記得冇咗啲咩人了

你係咪比人hack左呀

Followers 同Following 都冇咗10幾個

真係喎 不過唔知係咩人

見到有個kol少左5千人post左ig

我都係

Who

winsy

ig ban左啲違規帳號

即係要男朋友做人肉鬧鐘嗰個mk妹

成日離離合合個個

緊係follow一堆大波妹比條女發現幫你un

冇女

咪順便清下反正佢自動幫我刪個啲都係啲唔熟嘅人

屌我都試過
人地仲走黎問我frd
問我係咪唔中意佢 所以先unfollow佢

我冇少到，我都想佢自動幫我del哂假acc。
勁多店亂follow人，仲有咩「漲粉」廣告

反而係我會夠唔夠會有D我見都未見過 搵都未搵過既acc follow左
有時仲會有果d acc既通知 ig真係好鬼 留意左幾年間中都咁

可能係賣ac
之前都留意過，有d page/ac應該會買另外一d build up左唔少follower既ac
一夜之間轉哂全部內容

兩邊數都少左 followers嚴重啲

真 少左成堆

我都突然兩邊各自少咗十幾

我係無啦啦follow左d唔識既人

我都少左8個following

唔怪得少咗幾個

少咗三十幾個followers

我果d又應該唔係 因為我講果d acc係正常使用者黎喎

我少左40幾個

有news講

如果係女可以嚟lihkg自爆
包你followers 升十倍

Follower少左十幾個

我以為得我問題 無啦啦少咗幾個

ho ball

down followerinsight 咪知邊個unfo你囉

follower可以直接remove 唔使block & unblock

我好似無加無減咁唔太記得
反正全部都係朋友

改密碼啦, 被人hack咗啦你
利申之前試過

我係仔

做乜咁留意人先

我留意自己個數咋嘛

樓主ig係咪m字開頭